我真係就來頂唔順我老母

本人今年20歲我都有返兼識，佢就話驚我亂洗錢就收起左我張銀行卡換言之我返工啲錢用唔到。仲有一次我係佢面前話想同班fd去澳門玩一日，佢果陣冇講野到我約好曬日期幾時出發，食食下飯突然同我講唔比去，我就問點解佢話去澳門來回船飛好撚貴。好，我都算我話天日我同班fd食飯唔返來食佢又吊，話最後尼一次冇下次，我真係黑人問號，到低係我問題定我老母問題！我真係好撚迷！

咁仲返工日日攤係屋企開冷氣問佢拎錢

你老母想要群腳仔，唔係要個正常既呀仔

我有一個阿哥同一個家姐